特朗普：不會延長 TikTok 交易期限 不賣掉就關門

美國總統特朗普表示，字節跳動於今個月 15 號最後限期前一定要完成出售 TikTok 在美國業務，否則 TikTok 必須終止營運。

中國於上月 28 日發布「中國禁止出口限制出口技術目錄」，市場普遍認為，TikTok 的推薦頁面（ For You page）將被限制出售。字節跳動其後亦發聲明，表示交易可能要延至 11 月大選之後。後來再傳出 TikTok 的潛在買家同字節跳動研究不同交易結構，包括不收購關鏈軟件，以避免觸碰中國的新規定。

特朗普於美國時間周四啟程去密歇根出席競選活動時向記者表示，出售 TikTok 的限期不會延長：「要麼關門，要麼賣掉。」

TikTok 方面暫時未有回應。

路透社

執左佢最好，一蚊都唔好益支那豬

好波